笑你柯潔廢咪笑 洗擇日呀？

係支那野我就笑嫁啦
咁快唔記得香港天災人禍個陣d支那狗點講野啦？
宜家笑下你捉棋
無（未）笑你死人仲想點

agger

連登好多無知中學雞同五毛

本身一向兩登都恥笑開支那，唔需要理係咪正確，係一種意識形態。

敵人唔用嚟體諒，而係用嚟打擊。

明嘅就明啦，唔明就可憐下柯潔、做港豬啦

好記得有次咩熱汽球意外
有幾個香港人遇害
個陣d支那狗講野難聽到

咪就係，對敵就應以牙還牙，以眼還眼

仲有菲律賓人質事件同南丫海難，班支那賤畜講既野證明佢地連畜牲都不如

咪就係，香港人笑尻柯潔輸咗就成班五毛、新移民出嚟叫春要共享榮辱